夜市小販開Z4撩到300正妹 性愛偷拍網上賣判關11年

小朋友不要學！人稱某色情網站大神的「秦先生」陳正宇本是中國一名夜市小販，直到某天突發奇想，錄下約砲性愛過程到網上轉賣，結果意外大受好評，從此開啟了他的「偷拍人生」，靠著高顏值、甜言蜜語搭配一台全新BMW Z4跑車，撩妹可說是無往不利、戰無不勝，短短1、2年間就成功撩到小模、網紅、女大生、富家千金、年輕小媽等共300多名正妹，不法所得超過500萬人民幣（約合新台幣2200萬），今年5月被抓才停止上傳，一審判處11年有期徒刑。

「當時只是覺得對方照片好看就加上開聊，結果卻是惡夢的開始......。」中國一名女網友日前在《微博》爆料，去年她在網上認識了一個小帥哥，聊了幾次之後約出來見面驚覺對方身高僅164公分，原本她沒有進一步的意思，小帥哥卻天天開著BMW Z4帶上一束花來撩她，「你們也知道，女孩子對花沒有免疫力......。」最後日久生情決定交往，但兩人每次做愛時，男友總要她穿著性感內衣、面對特定方向，女網友坦承當時她也覺得很怪，但基於信任和愛慕之情沒有加以懷疑。

女網友透露，除了男友的獨特性癖之外，最令她受不了的就是男友常常搞失蹤、每次做愛完就消失好幾天不見人影、打電話也不接，雙方常為此事爭吵，後來有一次她受不了直接殺去男友家理論，意外看見衣櫃中放了一堆全新、未拆封的性感內衣、褲襪，半年之後兩人分手，她又再認識了一名新男友，原本一切都十分美好，有一天新男友卻沒有多加解釋、只傳了一封簡訊就刪除她好友，「我在某色情網站看見妳的性愛視頻了......。」

「點擊率都破百萬了，連朋友圈都在賣，我就這樣莫名其妙變成了網紅......。」根據中國《新京報》報導，被害人在4月中報警後，警方已在5月1日逮捕到本名陳正宇的秦先生與其同夥，起出共300多部性愛偷拍母片之外，還扣押了數台疑似靠販賣影片所得購入的BMW名車，陳宇在法庭上矢口否認犯行，強調銀行帳戶內不明收入來源是直播粉絲斗內，但不被法官採信，一審依製作、販賣、散布淫穢物品牟利罪判處11年有期徒刑、罰金30萬元人民幣（約合新台幣130萬元）。

片呢

片呢？

屌 嬲

網路孤島

之前有post有片啦

係靚仔既
不過原來得164

小帥哥卻天天開著BMW Z4帶上一束花來撩她，「你們也知道，女孩子對花沒有免疫力......。」

擺明就係中意人哋部車啦
鳩吹

"秦先生偷拍"5隻字都唔識自己google
咁撚多result

兒登仔平時係咪lunchtime 要阿媽去學校餵飯？

佢有d女又真係高質

Z4呀！真係呃到女架

又秦先生

你試下踏架單車去會唔會有同樣效果

踏你老母

連登仔要我幫佢地屌埋閪啦

原來係秦先生
失敬失敬

有冇預埋老夫子同大蕃薯一齊玩？

呢條友好堅
啲片入面條條女都正到仆街 仲要咩type咩玩法都有
齋J佢啲片都可以J一年
人生已無憾啦

有無人知D片可以係邊到賣?

屌你自己買架z4都玩到啦 條友仲要164

佢係因為賣片先買到架車
未買到車之前佢都係靠自己呃閪屌
唔係邊有片賣 賺錢買車呀

D片係幾好睇

10

夯先生都收左皮

麗水市蓮都區法院經審理認為，王某、楊某、劉某以牟利為目的，製作販賣淫穢物品，情節特別嚴重，其行為已構成製作、販賣淫穢物品牟利罪；判處王某有期徒刑11年，並處罰金人民幣40萬元；判處楊某有期徒刑6年，並處罰金人民幣15萬元；判處劉某有期徒刑3年，緩刑5年，並處罰金人民幣5萬元；三人違法所得人民幣83萬6千元，予以追繳，上繳國庫；扣押在案的作案工具，予以沒收，由扣押機關予以處理。

我想搵判決書出嚟的，但80頁之後就睇唔到了

老夫子 同 大蕃薯呢

DLLM

Avgle thisav

做功課啦 細蚊仔

屌，連登仔真係要人幫佢地屌埋閪

無錢無權

應該係咁先

又無片呀？

不得了，留名

lm

返去繼續含飯等老母餵啦柒頭

需要BT SEED 打包

無片開咩po

本身個人型姐下嘛

d女堅正
屌到十分一我都無撼

唔似咁矮

講咁耐重未有懶人包

咁就十一年
自己屌咪算咯

好L正

「你們也知道，女孩子對[？]沒有免疫力......。」

請自行作答

164咁條丁有幾長？

好靚仔

同我差唔多樣姐

秒

之前睇晒啦.無乜邊條真係好j
係有1個琪琪係咁叫個男屌死佢

又回帶

出書教人溝女好過啦

條撚樣係咪唔夠18歲, google安全搜尋

好靚仔
我都俾佢屌鳥

好難怪佢嘅，500萬喎，寓屌閪於賺錢，平時唔洗返工都得，玩下車仔屌下女，畀著你都可能會行佢條路

咁就11年

連登班傻閪以為有車大哂

亞瑟資源好多

痴撚線
隔日就屌唔同女
碧咸都做唔到

91其實有好多，不過要俾錢睇

17G 慢慢J

靠著高顏值、甜言蜜語搭配一台全新BMW Z4跑車

《微博》爆料，去年她在網上認識了一個小帥哥，聊了幾次之後約出來見面驚覺對方身高僅164公分，原本她沒有進一步的意思，小帥哥卻天天開著BMW Z4帶上一束花來撩她，「你們也知道，女孩子對花沒有免疫力......。」

教埋你地溝女 首先要有Z4

d片麻麻

幾靚仔

送花

寶馬中價車都咁

超級跑車咪排隊強姦個男人﹖

碧咸做左駛唔駛登報話你知﹖

踏字都算支語 踩字係口語姐
唔好下下都做認字特警 顯出自己小學1年班都無既中文程度

11年

on9
全句口語冇啦啦唯獨個踏字轉「書面語」？
唔係蝗毒上腦係乜
用下個腦啦二年班大哥哥

「你們也知道，女孩子對錢沒有免疫力......。」

花你老母

嬲

推

咁唯獨都係書面語 你唔用淨係

三年班既姐姐上

咁快俾人拉咗？之前睇相有晒跑車又盛

咁靚仔
入到去後欄保唔住喇

真係幾靚仔